%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%              ENTETE                %%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%    Second Concours ENS Lyon 2021   %%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%20160516 - 20150523
%

\begin{center}
{\small{\textbf{\'ECOLE NORMALE SUP\'ERIEURE DE LYON}}}

\vspace{1.0em}

{\Large{\textbf{Concours d'admission session 2024}}}

\vspace{1.5em}

{\Large\textbf{Fili\`ere universitaire : Second concours}}
\vspace{1.5em}

% REMPLACER PAR LA DISCIPLINE CORRESPONDANTE

{\Large\textbf{COMPOSITION D'INFORMATIQUE}}

%\vspace{1.5em}
%\normalsize{\'Epreuve commune aux ENS de Cachan, Lyon et Paris}

\vspace{1em}

\normalsize{Dur\'ee~: $3$ heures}

\vspace{1.0em}

\centerline{%
%\fbox{%pour le cadre
	\begin{minipage}[c]{0.99\linewidth}
	\textit{%
	%Texte statuant sur l'utilisation des calculatrices et autres consignes.
	% A CHOISIR EVIDEMMENT SELON QUE VOUS AUTORISEZ OU NON
	%L'usage de calculatrices \'electroniques de poche, \`a alimentation autonome, non imprimante et sans document d'accompagnement, est autoris\'e.
	{\bf \textit{L'utilisation des calculatrices n'est pas autoris\'ee pour cette \'epreuve.}}%\\
	%L'orthographe ainsi que la propret\'e de la copie seront prises en compte par les correcteurs.
	}%
	\end{minipage}
%}%
}%

\vspace{0.5em}
$\star\hspace*{1ex}\star\hspace*{1ex}\star$%\centerline{\etoilesshort}
\end{center}
%
%\vspace{-5mm}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Texte sur l'usage de la calculatrice %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Pour information, texte officiel ~: La circulaire num\'ero 99 018 du 1er f\'evrier 1999 autorise l'usage des calculatrices de poche, y compris les calculatrices programmables et alphanum\'eriques ou \`a \'ecran graphique, \`a condition que leur fonctionnement soit autonome et qu'il ne soit pas fait usage d'imprimante.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\unitlength}{1mm}
%\linethickness{0.1mm}
%\begin{center}
%\begin{picture}(60,1)(0,0)
%\rule{60mm}{0.1mm}
%\end{picture}
%\end{center}

%$\bullet$ L'usage des calculatrices de poche est autoris\'e, y compris les calculatrices programmables et alphanum\'eriques ou \`a \'ecran graphique, \`a condition que leur fonctionnement soit autonome et qu'il ne soit pas fait usage d'imprimante.
%%(circulaire $\mbox{n}^{\mbox{\scriptsize{o}}}$ $99 018$ du $1^{\mbox{\scriptsize{er}}}$ f\'evrier $1999$).}

%\vspace{0.5cm}
%\hrule% \hrule width 5cm
%\vspace{0.5cm}
%\hbox{\raisebox{0.4em}{\vrule depth 0pt height 0.4pt width 1cm}Texte}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%% FIN DE LA PAGE DE GARDE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
